覺唔覺而家啲商場洗手間個洗手盤設計好on9

抆紙巾要伸隻手入塊鏡下面個位摷
摷撚到佛誕都未撚摷到

屌 你不如話d 鹼液 第一次一定唔中手

覺